既然反送中可以打國際線，點解地鐵唔打國際線？

上網由佢個公司業務入面睇到：

海外業務方面，公司在
英國
參與營運及管理TfL Rail (未來將易名為『伊利莎伯綫』)、聯合營運及管理西南部鐵路專營權，亦分別在澳洲和瑞典營運及管理澳洲墨爾本鐵路、瑞典斯德哥爾摩地鐵、Stockholm Pendeltåg鐵路服務及來往斯德哥爾摩和哥德堡的城際列車服務MTR Express。二零一四年九月，港鐵公司參與組成的Northwest Rapid Transit 財團獲批澳洲悉尼西北鐵路綫的營運、列車及系統公私聯營合約。此外，公司的顧問服務已覆蓋至亞洲、澳洲以及中東多個城市。

既然澳洲奶共，但係都仲有我爺大英同瑞典兩地可以攻略！
透過文宣/登報等，將721 及831發生係地鐵既恐襲放係外國面前，希望佢地正視地鐵既管理及營運質素，什至施壓！

呢個方向有無得做？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推

再推！

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

五大訴求！

缺一不可！

必須要！
黨鐵借好多英國鐵路技術周圍呃生意做架

Push

光復香港！

pish

時代革命！

有道理，要追擊黨鐵

今日一齊飛

和你飛

今日個個都去行山？